遺憾既係十年後既香港比十年前更岩呢隻歌

Microphone check one
戚起耳朵聽真
清晰既聲音向你腦袋進軍
一直都知自由係 要去捍衛
不惜一切就算我地依然處於弱勢

奸商加狗官最叻係挽鉗制
事實擺在眼前就咪撚玩抺黑蒙蔽
強勢未倒下 頭顱未被斬下
有法治一日 我哋依然不怕

迫不得已大懶堂要出黎申張正義
但係呢首歌既內容並無牽涉到政治
我話你知 個世界越係動蕩
我地既思維就更加要懂得開放come on

＊一 二 兩隻手指
意 義 就只有自由兩個字
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想咁易

一 二 兩隻手指
意 義 就只有自由兩個字
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想像中咁易

我並唔認同你講既一切一切
但我會捍衛 即使死不眼閉
並唔認為你所謂既需要剋制
會帶黎公平 穩定壓倒一切

唔屈服於錢幣唔怕照肺
見權貴一樣照吠 正義係不顧一切
唔怕揭穿虛偽 住濁世繼續警世
唔會感到孤獨 為自由不枉一世

我知道世事冇絕對既對與錯
但係我屌你 亦無需要對號入座
我憤怒你無需要大驚小怪
亂 咁報導唔可以當做表態

REPEAT＊

你不要放棄 堅持到尾
自由要接捧 我地要靠哂你
(one 平等 一個Freedom)
不管犧牲幾多 揸緊中指我道理
不自由 毋寧死
妥協最後 失敗者只會係你
(不能容忍 世界變成咁)
犧牲幾多 揸緊中指我道理

one 平等 一個Freedom
不能容忍個世界點解變成咁
鬥爭不斷發生 太多狡猾聲音
為左自由兩個字 太多人無辜犧牲

one 平等 一個Freedom
為自由追尋 同權力繼續繼續抗衡
不聽天由人 自由不分富貧
平等自由應該屬於 每一個人

REPEAT＊

一一二二 兩隻手指
Liberty 自由兩個字
一無所有所有既鬥士
揸緊中指

一面聽呢隻歌 畫面一直係個腦入面閃出黎 唔知講咩好 聽日一定一定一定要出黎!!! 天祐香港!!